唔掂王麗萍皮膚科醫生好唔掂

態度勁惡劣，問佢俾咩我試，勁串感話俾左枝最貴既cream你試。第一次睇佢同我講朝早查一隻cream，晚上查另外一隻。查完3日好我d暗瘡發曬炎敏感紅曬。之後再睇佢問佢點解，佢話佢叫左我朝早淨係查塊面其中一part黎測試唔係查曬全部暗瘡⋯⋯我同我啊媽都完全冇聽到佢感講，佢就話我自己用錯自己攞黎勁唔負責任，勁想問佢攞錄音證明

感
查

樓主劣質基因

係 仲要敏感多幾多日
有沒人話我知
紅到cls

中環果個？ 仆街仲諗住約佢睇

係⋯
睇佢嗰陣佢個樣，好似我掙佢錢感

嘩 好彩巴打你發現呢個醫生有問題 即刻cancel 個booking

我今日去睇，佢又有講有提我，仲畫埋圖添，可能人夾人掛